買串魚蛋都搞到咁

放工去咗買魚蛋食
我 ：一串魚蛋唔該
啊姐：辣唔辣呀？
我 ：微辣啊唔該
啊姐：辣就辣，唔辣就唔辣，微咩辣，九唔搭八
我：咁唔辣啦
最後啊姐畀左串辣到仆街既魚蛋畀我

10少辣

渣ga

「微辣」

信就信 唔信就唔信
乜撚嘢微信

微電影

好好笑呀 屌你老母

少辣唔撚識講？
微乜春辣